{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000686",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트웨스턴 군산"
    },
    "text": "全羅北道群山に位置する特級ホテルはビジネスと旅行を希望する人々に最高の選択肢です。 特級ホテルは群山の有名な観光地に隣接しており交通が便利です。 セマングム防潮堤、仙遊島遊覧船、銀波遊園地などを楽しむのに最適です。 ホテルは計181室の客室を保有しており、群山空港が近くの電車駅として利用されます。 韓国語での案内サポートも可能です。 2023年10月22日からは暖房に変更され、冷房はできません。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 駐車は無料で、宿泊客はフィットネスを無料でご利用いただけます。 客室人数を追加する場合、事前予約が必要であり、追加料金もあります。 予約しない場合、客室内のアメニティの追加は提供されません。 朝食は常時バイキングで運営されており、利用時間は午前07:00から10:00までです。 朝食の料金は大人20,000ウォン、小人(8歳~13歳)は15,000ウォン、幼児(36ヶ月~7歳)は10,000ウォンです。 訪問客は宿について様々なレビューを書きましたが、群山市内からは少し離れていますが、きれいで居心地が良いといい、従業員の親切さと静けさを強調しています。 一部の部屋では騒音が少しありますが、耳栓も提供されるそうです。 駐車とサービスはとても便利で、朝食もおいしいそうです。 全般的に価格対比満足度が高く、次回も訪問する意思があるそうです。 このホテルは群山に位置し、全般的にはきれいですが、雨の日には湿った臭いがしたというレビューがあり、位置も産業団地によって利用施設が不足している点が残念だったそうです。 しかし、職員たちは親切で清潔度は良かったと言います。 値段の割には満足度の高い宿で、家族旅行や島旅行を計画しているならおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この特級ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "この特級ホテルは全羅北道群山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "特級ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "特級ホテルは計181室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "特級ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "特級ホテルの周辺にはセマングム防潮堤、仙遊島遊覧船、銀波遊園地などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "特級ホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "特級ホテルのチェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "特級ホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、特級ホテルの駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "特級ホテルの朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "特級ホテルの朝食は常時バイキングで運営されており、利用時間は午前07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "特級ホテルの客室人数を追加する場合、予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、特級ホテルの客室人数を追加する場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "特級ホテルの客室内のアメニティの追加は可能ですか？",
            "answer": "特級ホテルの客室内のアメニティの追加は予約しないと提供されません。"
        },
        {
            "question": "特級ホテルの朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "特級ホテルの朝食の料金は大人20,000ウォン、小人(8歳~13歳)は15,000ウォン、幼児(36ヶ月~7歳)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特級ホテルの訪問客のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "特級ホテルの訪問客はきれいで居心地が良いと評価し、従業員の親切さと静けさを強調しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 440
    }
}